［隨便台］[開CAM開台]每日6:00AM開台玩dead by daylight

Twitch link :
Steam link :

Dead by daylight呢隻GAME,係一隻4 VS 1既GAME,4個人類一邊維修發電機一邊避開個殺手,維修夠發電機開大門走佬;玩殺手既就係盡量殺D人,唔俾佢地走到佬

可惜,呢隻GAME,外國好多人玩,偏偏淨係香港冇人玩 好多係身在外國既香港人,都同我講呢隻GAME外國係勁多人玩,普遍香港人個STEAM都設定係香港,所以香港人買左,馬上開GAME,幾乎係肯定冇場,因為香港SER根本冇人,已經真係有玩開GAME既人,都已經轉哂SER去其他國家玩,而依家最多人既SER而又唔會太LAG既地方,係轉去台灣泰國日本哈薩克呢D地方既SER玩

由於係香港開CAM開台而又玩呢隻GAME既人,係得我一個台,所以呢隻GAME官方果邊都俾左呢一件twitch台台主先有既SKIN我,

Facebook:
多謝大家多多follow同share隨便台twitch同facebook!